# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-02 18:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:4
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:50 702c0bb20e01475b9b653c68105833b0
msgid "ModbusRTUMaster"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:8 b30f9a8c4bd84b839afa2f56811fb039
msgid ""
"ModbusRTUMaster implements the Modbus RTU master. ModbusRTUMaster support"
" function codes 1 (Read Coils), 2 (Read Discrete Inputs), 3 (Read Holding"
" Registers), 4 (Read Input Registers), 5 (Write Single Coil), 6 (Write "
"Single Holding Register), 15 (Write Multiple Coils), and 16 (Write "
"Multiple Holding Registers)."
msgstr ""
"ModbusRTUMaster 实现了 Modbus RTU 主站。ModbusRTUMaster 支持功能码 1（读线圈）"
"、2（读离散输入）、3（读保持寄存器）、4（读输入寄存器）、5（写单线圈）、6"
"（写单保持寄存器）、15（写多线圈）和 16（写多保持寄存器）。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:11 2c9c1c0a4fa440eb9cb12347c07aeffd
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 示例"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:14
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:32 3a626e817f8d486d9e3e4cda13a685ad
#: 55466c610f9d4d05908aecb48c2cb9ed
msgid "CoreS3 RTU Master"
msgstr "CoreS3 RTU 主站"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:16 0bf4468d0a6e486d82f8e7d2d37b59c1
msgid "Open the |cores3_rtu_master_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |cores3_rtu_master_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:18
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:34 a0ec17dac0cc4cac8683b25419890637
#: f4c6f64809c44308965a224b6e98e75c
msgid "This example demonstrates how to use the ``ModbusRTUMaster`` class."
msgstr "该示例演示如何使用 ``ModbusRTUMaster`` 类。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:20
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:59
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:82
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:103
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:124
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:145
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:166
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:187
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:208
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:229 0dfe37c0839b41f69e362145076ced10
#: 2f2993de30b040e983aa140bd1832784 359c3245414b49508b3d5834ffccc8be
#: 3d4c78ad63034f659024d199efdc0be0 af645cf996bb4b16bab4d6587b66f2b2
#: bdc3866c95d246819f7648ce3da95f82 cf03890981934f9b8649ff121ce1bd47
#: cff5041d95a84b36a2089f5283e48e8d d0895b71a50c4489a75791c022158a04
#: fb5a6d040ead4f258ab71ae204b130fa
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:22 f2316dcd63df4ce1a4684b0aa82f72ee
msgid "|example.png|"
msgstr "|example.png|"

#: ../../en/refs/software.modbus.rtu.master.ref:11
#: 8a981295c8ef4ee6b277024d719d6724
msgid "example.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:24
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:42 86585cdde7ec44fdb1cc54bd36da846d
#: b14310d2068f413bbb872c7cc97934bf
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:26
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:44 7cfbd7413aa140afa4da5b0ab2f32ac9
#: bdd834968da94b97b45152ce295e82fa
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:29 bf16dd80be0e4056b97801b88f77f593
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 示例"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:36
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:63
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:86
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:107
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:128
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:149
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:170
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:191
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:212
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:233 bf16dd80be0e4056b97801b88f77f593
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:47 f17e65ae73524b96ab8f01a0606d0eeb
msgid "API"
msgstr "API参考"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:54 702c0bb20e01475b9b653c68105833b0
msgid "Create a ModbusRTUMaster object."
msgstr "创建一个 ModbusRTUMaster 对象。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst 4a183018b7cb4fb3bcf941e55b2737f2
#: 8e1d8dbba25e498084b2344dc53f07ca
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:56 43184fc10a244389ab24271c85a9361f
msgid "UART object or RS485 object."
msgstr "UART 对象或 RS485 对象。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:57 79cb9bec196048c2af334d0a7b194abe
msgid "Verbose mode."
msgstr "是否启用详细日志。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:61 cb356701298949b09971577fdc9a3b1b
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.rtu.master.ref:1
#: fe35d90127944ce4b796e737372ae3f9
msgid "init.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:74 2bf9bdf63e8a4d789576e64de660d5f2
msgid "Read coils."
msgstr "读取线圈。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:76
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:97
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:118
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:139
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:160
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:181
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:202
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:223 7ee7908fc985412587b16f2d089869ee
#: d07e98c5f23b413eb6e6a08df0bdff75
msgid "Slave address. The address is 0 to 247."
msgstr "从站地址，范围为 0 到 247。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:77
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:161
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:203 201d2267b73941acb89cabebbf835639
msgid "Start address of the coils. The address is 0x0000 to 0xFFFF."
msgstr "线圈起始地址，范围为 0x0000 至 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:78
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:99
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:120
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:141 bd69f11585f74ae8b95d3e6341a092f7
#: cd2353c6f5dc4c2db78c6b984e987191
msgid "Quantity of registers to read."
msgstr "要读取的寄存器数量。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:79
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:100
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:121
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:142
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:163
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:184
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:205
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:226 136cf81699164d2086fb19fc6fad4c9e
#: 63c264c704f54d90890075f9799f6439
msgid "Timeout in milliseconds."
msgstr "超时时间（毫秒）。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst 589fdd69d8454e42ae5c003bc837575d
#: f5ee5bfbf48440499a61588807436607
msgid "Returns"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:80 6252afde58d94083aab8cb80b5761afe
msgid "list - A list of coils. The item of the list is True or False."
msgstr "list - 线圈列表，每一项为 True 或 False。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:84 33d0f8fa857c41189f39fac3037f4f48
msgid "|read_coils.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.rtu.master.ref:2
#: c6c94feedb6b4717959ad8459e12e960
msgid "read_coils.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:95 27cdd836cfbc498bbce782d933f3b567
msgid "Read discrete inputs."
msgstr "读取离散输入。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:98 8bfc0ed63b2d4d2e9a5334da9a263825
msgid "Start address of the discrete inputs. The address is 0x0000 to 0xFFFF."
msgstr "离散输入起始地址，范围为 0x0000 至 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:101 c7fcb74e526b4035a4bd8df30897de31
msgid "list - A list of discrete inputs. The item of the list is True or False."
msgstr "list - 离散输入列表，每一项为 True 或 False。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:105 499175028eda4c95873d5e888a6b6576
msgid "|read_discrete_inputs.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.rtu.master.ref:3
#: 0193341032c24f0ebbff60917dfa64f3
msgid "read_discrete_inputs.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:116 3b0241b8f2434fda91e5d5947c024a68
msgid "Read holding registers."
msgstr "读取保持寄存器。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:119
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:182
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:224 85ff9da97f974dac96e6a7e32f829b71
msgid "Start address of the holding registers. The address is 0x0000 to 0xFFFF."
msgstr "保持寄存器起始地址，范围为 0x0000 至 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:122 b3e49c8ac286475f96c01156ac94d40d
msgid ""
"list - A list of holding registers. The item of the list is 0x0000 to "
"0xFFFF."
msgstr ""
"list - 保持寄存器列表，每一项为 0x0000 至 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:126 ca6e7fc64277468ebd80fd03d4e7848b
msgid "|read_holding_registers.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.rtu.master.ref:4
#: 6ccdc557149449d1955d6940ca3604db
msgid "read_holding_registers.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:137 0ebf055a1b144be2af0f417cd31edfe7
msgid "Read input registers."
msgstr "读取输入寄存器。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:140 841adf9ecece4b7c92190c54ecc788ae
msgid "Start address of the input registers. The address is 0x0000 to 0xFFFF."
msgstr "输入寄存器起始地址，范围为 0x0000 至 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:143 483599417f7e4662a544d902e26daa14
msgid ""
"list - A list of input registers. The item of the list is 0x0000 to "
"0xFFFF."
msgstr ""
"list - 输入寄存器列表，每一项为 0x0000 至 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:147 40248a410d86426c81360a3b65a91933
msgid "|read_input_registers.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.rtu.master.ref:5
#: bdea48a66d0047748c36f211a4ea0c82
msgid "read_input_registers.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:158 89d3580edd6d47bcab49756957021fa1
msgid "Write a single coil."
msgstr "写入单个线圈。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:162 5fabe60d30f84c1f8708c1aecaed61a1
msgid "Value to write. The value is True or False."
msgstr "写入值，取值为 True 或 False。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:164 aa49f33bd23f4baa863f1da03ed137be
msgid "bool - The value of the coil."
msgstr "bool - 线圈值。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:168 69dc37d44aee46adafb89e1dc804a617
msgid "|write_single_coil.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.rtu.master.ref:8
#: a2d9f21ef31949bbba1f8f7aeab4fe16
msgid "write_single_coil.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:179 a668c3950148415b8e49b9be30582f33
msgid "Write a single register."
msgstr "写入单个寄存器。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:183 1e14003950cf4bd698ab61e8563b1c94
msgid "Value to write. The value is 0x0000 to 0xFFFF."
msgstr "写入值，范围为 0x0000 至 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:185 76e574bdf11646ea9024994e50b2d589
msgid "int - the written value"
msgstr "int - 写入的值。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:189 b4635e40c7af4730847428fa12d259a5
msgid "|write_single_register.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.rtu.master.ref:9
#: dabb56d018724dc7a52d7013aa673751
msgid "write_single_register.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:200 e0a8450c305c4edb89e9ddb9c8b0e9e7
msgid "Write multiple coils."
msgstr "写入多个线圈。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:204 533e3d2d8728444d9687abbce999d627
msgid "Values to write. The item of the list is True or False."
msgstr "写入值列表，每一项为 True 或 False。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:206
#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:227 6b295a70912e4e95a4e258184d891b08
msgid "int - the written count."
msgstr "int - 已写入的数量。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:210 2969d43cfabb440e86d23998dbdfdb5c
msgid "|write_multiple_coils.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.rtu.master.ref:6
#: 05ea977c550a4ca9ae74d41d4b2d56ce
msgid "write_multiple_coils.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:221 a1948a0855a74853a019b60c8f33e783
msgid "Write multiple registers."
msgstr "写入多个寄存器。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:225 07144ba51acf483f9a2b38f6e6fc0ce3
msgid "Values to write. The item of the list is 0x0000 to 0xFFFF."
msgstr "写入值列表，每一项为 0x0000 至 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.rtu.master.rst:231 e70b8204b1d8414d94015d62322030bb
msgid "|write_multiple_registers.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.rtu.master.ref:7
#: b92e1d309d00401995b93f1aef31cfa3
msgid "write_multiple_registers.png"
msgstr ""

#~ msgid "class ModbusRTUMaster -- Modbus RTU master"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Micropython Example:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "UIFLOW2 Example:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|cores3_rtu_master_example.m5f2|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Constructors"
#~ msgstr ""

#~ msgid "UIFLOW2:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Methods"
#~ msgstr ""

#~ msgid "A list of coils. The item of the list is True or False."
#~ msgstr ""

#~ msgid "A list of discrete inputs. The item of the list is True or False."
#~ msgstr ""

#~ msgid "A list of holding registers. The item of the list is 0x0000 to 0xFFFF."
#~ msgstr ""

#~ msgid "A list of input registers. The item of the list is 0x0000 to 0xFFFF."
#~ msgstr ""

#~ msgid "The value of the coil."
#~ msgstr ""

#~ msgid "the written value"
#~ msgstr ""

#~ msgid "the written count."
#~ msgstr ""

